［有片］有資料呀！星期一叫記者播⋯一名示威者一邊被拖行一邊被警棍蓄意毆打

痴撚線

屌你老母死黑警！

比天收

黑警

狗

收集警察黑材料！

推撚爆佢

無得反抗都要棍打 痴線

屌你老母

推

屌你老母死黑警

大家backup 片呀記得

push

我屌你老母

屌你老味制服左仲係咁打

清算黑警
打狗
禍必及妻兒

Push

back up

屌 依家有鏡頭都唔撚怕了

立即普選 否則攬炒

又私刑

Twitter

比國際新聞同美國參議員睇

黑警死全家

屌你班黑警

DKLMHKC

屌

他日要連坐法清算黑警

cls 黑警死全家！

keep起佢，後日再推返

記者

十倍奉還

推
黑狗必需死

癡撚線，黑警日光日白都可以咁樣毆打市民

死黑警

屌你仆街狗

一個完全冇反抗能力既人
你拖行？拎警棍打頭？踢肚？

Mon post 狗我話俾你聽，9月2號係2019年開學日，儲定錢帶個仔睇獸醫啦

死警狗 back up片

仆街黑警

不嬲都唔驚啦 811件事已經唔記得咗 ?

屌你老母 推撚爆佢

twitter

唔火燒狗肉都對唔住前線義士

仆街 推上 twitter

推上reddit Twitter

Reddit

要問到佢老母返上黎

屌你老母死狗

謝振中：個別事件唔評論
李桂華：佢反抗所以要用適度武力

推 dllm死黑警

入機場播!!!!!!

721

屌你老母仲要一腳踏落去

呢度人人都知，但你樓下茶餐廳冇人知

好嬲 依加有甲有炮大哂？完全失控

仆街黑警又一力證

好撚嬲 好痛

呢樣真
香港仲有法律咩

哇屌你老母

twitter啦，仲fb

死全家

唔係黑警，係香港最大恐怖組織，入面個個都係社會垃圾殘渣

哇屌

斬佢老母

屌你老母一定要清算呢班冚家產

中國香港警察

開槍又好咩都好唔可以習慣啊香港人

多謝popo,又柒出國際

可唔可以著條無咁易甩既褲....

推佢老母死黑警

推啦 你老母

大家幫忙BACK UP!
黑警死全家

721
811

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

Reddit twitter

私刑撚好仆街

Cls 黑警俾天收啊

手足

請問如何下載

癡線架屌啦媽都已經比佢拉到拖住地，仲要攞棍打，仲要打頭打面
班黑警最好長命百歲，唔係實落地獄啊！唔死都等天收啦！

tui

黑警含撚啦

屌你老母！！！！！

好嬲呀

無後顧之憂？

仲勁過白衫恐怖份子

推，黑警

屌佢老母死黑警

屌你老母下世做狗啦

推
拖乜野？

一打毆落面我屌你老母

唉，屌佢老母

屌你老母 好撚嬲

DKLM 😡

00:07係咪話打佢老味

推
黑警死全家

612已經係咁啦

點下載？

都拉左啦 仲要打 幾時可以清算

推佢老母

Twitter's share 出去

臭狗 屌你老母

CLS

祝中國香港警察以後每一世輪迴都可以做中國人

開學一定要去接犬二代放學！！

但問題就係大家就放唔低包袱打警察呀..
今日係前線...幾個速龍衝過來..全部退.....點搞呀???
同班FD頂左幾下都要走...因為冇人呀..個個跑走...我地百幾人呀

屌你老母臭西

popo好威威 要廣傳

係鏡頭前都可以咁樣打
返到狗屋 會點…………………

黑狗死全家

死黑警，等天收

backup:

禍必及妻兒

食屎狗

根據警隊使用武力指引，警棍屬中級武器，武力程度僅次於最高級別的槍械，屬暴力攻擊，而且可致命，所以警隊一直嚴格規定警務人員使用警棍只可攻擊目標人物的四肢，以免造成傷亡。

離譜！

從來都係咁仆街
黑警我屌你老母

一定要死返幾件先識驚

等天收

酷刑罪?

狗：我冇資料喺手

LIKE佢FB第一個留言

屌 推

Twitter
文宣

屌佢行私刑順便屌埋佢地盾痴晒反光貼紙

根本就係想阻住記者拍攝

推！！垃圾黑警

推上twitter reddit

仆街狗

回覆：清一色死黑警 屌你老母 還眼
現實：所有回覆嘅人上街時 警犬一衝 全部走佬
警犬回應：繼續打柒你班垃圾 反正你地得口講
而佢地真係可以用手做

畜牲

屌你老母死黑狗
Btw 救人呀 打狗呀

屌你老母比天收

屌你老母 報應一定會報喺你啲仔女狗乸度

Reddit見到有人post，推上國際

屌你老母臭屄

推呀屌你老母

backupED

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

五年前都無驚過

執行私刑 屌你老母

push

Reddit見到有人post，推上國際

好然嬲

死黑警謀殺緊巿民

🤬

記者！！！！！

屌佢老母
黑警死全家

魔鬼!

DLLM

2056】在黃大仙紀律部隊宿舍外，警方舉起黑旗示警，並施放多枚催淚彈

痴撚缐，咩事呀！

忍無可忍, 今日無法制裁呢班違法既黑警

我謹此立誓, 日後職場上遇到警察既子女, 定必玩撚死佢, 合法地玩撚死佢, 輕則要佢挫折數年, 重則要佢官司纏身。

黑警死全家
仲加多棍

我要佢個屋企人都要咁樣比我地拖住打

屌你老母黑警

痴乸線

真係對popo好失望。

屌你老母當住記者面都敢咁撚樣

up

一定會落地獄！永不超生！

推啊屌你老母
黑警死全家

黑警成全家

屌佢老母 死黑警

所以諗緊做乜仲要睇狗招
想娛樂定係仲信狗會有咩正常嘅回答

所以話黑警無一個係無辜
同埋做親衰野
其他黑警就會圍埋黎叫人唔好影

唔比影一定係做緊唔見得光既野

diu ah 非P牌幫手推！

好嬲

推啊 dllm

推到黑警死全家

痴L線！

推爆佢呀仆街黑警

俾埋外國傳媒煲大佢

屌你老母仆街黑警

解散警隊!!!!!!!!!!!!!!!

死黑警,屌你老母

屌佢老母

屌那星！

含撚死啦狗

屌你老母爛臭閪死黑警 死全家

黑警大撚曬

最低武力？

比天收 黑狗無一個無辜

完全唔當係人

香港衰過無法律
市民自衛就襲警

不如真係香港殺戮日啦

dllm

serve with pride llm

屌佢老母賤畜

無人幫到佢

仆街呢啲叫最低武力？

你知道果日幾亂㗎呵？

612 721 811

Backup

黑警死全家

#chinazi

你班強姦犯既仔女返學就以眼還眼

我手上無資料wor

推啊 DKLM死黑警

我屌
麻煩記者係記者會一邊播一邊問 遊花園就重播多一次

推撚死狗

無天 要靠自己

根本就係戰爭罪行

屌 黑警死全家

太仁慈，太斯文，只會傷害自己

Backup

黑警死全家！

黑警 離晒譜

賤格

推 記者會播

有啲矇，袋住先。
順便推埋打狗！救人！
黑警死全家！！！！！

黑警死全家，三萬狗累全家！！！

都話扮nice衹是給鏡頭直播看

警犬一定唔好落單

食屎啦死黑警

邊個話黑警仔女係無辜就係鬼
麻包袋

屌你老母死差佬

會唔會枝棍加左料 點解一打係一大條血痕

屌你老母有鏡頭都咁撚樣

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

最低程度半身不遂或者弱智先啦

遮樣

打狗 救人！

打狗！救人！

有Twitter既同我tweet到全世界見到

點扮有善都無用啦

問係咪最低武力

sor
收到

妖你老味
黑警死全家

黑警！！！！

文宣 瘋狂 share放上網

乜個記招有用既咩

推dllm

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

diu

黑材料 推俾國際睇

推
同埋一個已被制服仲要被拖行中嘅人 係咪有咁大攻擊性 需要用到警棍
唔需要佢地了解情況 淨係要佢地根據自己作為警察嘅「專業」意見同官方指引回答

仆街狗，有 carema都私刑

仆街,一野打頭

好嬲呀屌!!!!!!

請好好去死啦黑警

屌佢老母死警犬！

黑警食屎

我無野講

仲要對住塊面打

屌你老母死全家

純粹發泄
完全唔合理

仲等天？

推上國際啦

Sd比各國記者！

非P牌幫手推！

天？仲慢過流浮山刀手

推上國際

好撚嬲呀
popo 死全家都唔夠命賠

推
唔該全港既記者
好好地利用呢D片段
黎問到你地應該可以問既問題

推咗上外國先啦

要更勇武先得

解散警隊未

報仇

屌你全家死黑警

屌你老母 仆街黑警

721
728
805
811
824

推推推推推推推推推推推推

推撚到上國際

痴線 根本唔當示威者係人

解散警隊啦~

死黑警！！！！！

嘩痴線

推上twitter啊
唔好用fuckbook

個示威者已經俾啲警察拖行便有啲咩威脅係需要用武力制服？
啲賤人幾時死

屌你老母死臭狗

推上twitter!!!!!!

麻包袋

國際文宣!!!!

黑警等天收

唔知講咩好

對犬不留情

毅進閪

推！推上國際！

黑警x公安

唉 唔敢睇 推

其實權力好虛幻，你覺得佢有就有，你覺得佢無就無，就好似你覺得政府已經無權力管理我地，政府就已經失去左佢既權力，而你覺得警察再無權力執法，佢地就係無左權力。

公權力，係大眾既信任而形成，例如因為我地相信警察，所以賦予警察執法既權力，而當我地唔再相信警察，佢地就會失去權力。

垃圾，人渣，社會敗類

黑警仆街死

推到記者問

比埋片

好心痛

push 721 811

黑警死全家,唔好再講埋啲警察都有好人嘅廢話。
全力支持麻包袋

dllm:(

屌
cls已經不俗以形容

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-約45傷1命危
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者：（後腦及四肢）左腳和右手「8成肌肉斷咗，腳掌係完全郁唔到。」後腦須縫6至7針，左手指骨關節無法握緊拳頭，全身瘀傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;要認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

死黑警世世代代都不得好死

打鳩自己憎既人無後果，俾著你會唔會打/抽水

依啲唔叫洩憤叫叫乜撚野？
專業克制？人唔笑狗都吠啦成班垃撚圾

禍及妻兒.....到底真唔真架?

死仆街

推
日光日白人面獸心表露無遺

屌你老母 唔敢想像佢地去到狗局會點..

dklm 死黑警

民間記招!!!!!!!!!

一定要！

仲要打頭 屌你老母 有冇性嫁

仆街死

一定要清算黑警

屌你老母落地獄

黑警落地獄

721 811

真 點都唔會割

咁都仲唔係黑警？

一定會記撚住依班垃圾黑警嘅暴行 一定要佢地還

Delmar

Dllm

一路拖一路打 有冇搞錯

推
點解p牌唔俾正評

要俾全世界知香港黑警惡行！

推咪想洗白

幫推
你班狗遲早要還

一定要播！

推！

放上Reddit 推爆佢

召喚民間記者會

見到有FA行埋去諗著幫個手足
啲狗都唔撚理一路拖

我屌你老母臭西呀黑社會

gear 都冇埋都打 on9

死黑警 無一個係無辜

匪犬無一隻係無辜！

pish

搵人backup 同埋推上國際

點解拉親都咁瘦
平時黑黑實實大大聲屌差老果d唔見晒

推左又點
上左電視全世界睇到又點
係咪會有公道拎到？係咪就會阻止到呢類事再發生？

想問下大家既思考mechanism 係咪壞左？
同一類事件用同一種方式處理失敗，再失敗，再三失敗後點解仲會想用同一套方法去處理？

大家連最基本既呼聲都唔敢講出黎要處決所有恐怖分子，你同恐怖分子首領投訴恐怖分子係真心架？
外國人睇到除左譴責外，下次扑落你度時佢地會諗起外國人譴責就停手嗎？

講到最後大家其實係真心懦弱定思考能力出左問題呢